有冇南韓手足？向平機會投訴香港政府投訴歧視南韓人啦

我知係冇用嘅 但係搞大佢等柒出國際啦

推

【香港民族】天琦話睇完呢本書之後充滿力量

[密件追撃] 就香港政府限制經南韓入境 顯示遲遲未對大陸封關全屬政治考慮